{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mo-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모 게스트하우스"
    },
    "text": "済州に位置する某ゲストハウスは様々な便益施設を提供しています。 エアコンが完備された客室と美しい庭園がご利用でき、宿泊施設はオソルロク・ティーミュージアムから13km離れています。 博物館は生きている 済州中文店から28km、新羅ホテルカジノから29km、中文ゴルフクラブから29kmの距離に位置するこのゲストハウスは休息と娯楽の多様なオプションを提供しています。 禁煙室も設けられており、喫煙者にも便利な環境を提供しています。 客室には、シャワー設備と無料の洗面用具、無料Wi-Fiが用意されており、一部の客室にはバルコニーも別に設けられています。 朝はアジア式の朝食を楽しめます。 済州ワールドカップ競技場までは37km離れていて、新羅免税店は39km離れています。 済州国際空港までは約37kmの距離です。 某ゲストハウスは済州の中心部から約38km離れていますが、実際の移動距離は異なる場合があります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "このゲストハウスはエアコンが完備された客室と美しい庭園を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはオソルロク・ティーミュージアムからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "このゲストハウスはオソルロク・ティーミュージアムから約13km離れています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような周辺の観光スポットに近いですか？",
            "answer": "このゲストハウスは生きている済州中文店や新羅ホテルカジノ、中文ゴルフクラブなどに近いです。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは禁煙ルームを提供していますか？",
            "answer": "はい、このゲストハウスは禁煙室も設けており、喫煙者にも便利な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはシャワー設備と無料の洗面用具、無料Wi-Fiが用意されています。一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食はアジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスから済州ワールドカップ競技場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このゲストハウスから済州ワールドカップ競技場までは約37km離れています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスから新羅免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このゲストハウスから新羅免税店までは約39km離れています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このゲストハウスから済州国際空港までは約37km離れています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスは済州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "このゲストハウスは済州の中心部から約38km離れていますが、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 561
    }
}